有無人聽過 Shelly Chartier 搞9 birdman 單野

睇左幾篇新聞都唔知佢點blackmail birdman, 用第3者身份昆9 birdman個model夠秤？